[PS4/PC] Monster Hunter World [360] 十。一賀大禮

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：騰龍裝點整？
A：打普貝就可以攞到料，而且係自由任，幾時打都得！

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

爛輝武器去留

————————————————————
魔物攻略
滅盡龍王/冥燈龍王/麒麟子攻略

爛輝龍攻略

極貝攻略

多人樹精攻略

————————————————————
各配裝參考
太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包[Juno Wong後版本]

最top弓箭系列配裝懶人包[Juno Wong後版本]

輕重弩主要彈種 懶人包

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

海綿體寶寶最後有冇打到金火龍大金？

應該隻怪係嬲同無嬲 你留意下

有無每種武器必做推介？

我深深感受到特登去刷大細金嗰種疲勞
頂唔緊了 要訓覺
佢地仲揾緊

好彩環境生物唔使齊晒 唔係死梗

lm

台仔無耳塞就話廢裝 但我用緊太刀.....

MHW>隻狼

太刀成日差0.1秒出到大迴轉就比龍吼斷 身都轉咗1/4

未，仲努力中

Steam係咪又斷左打絢輝龍落到四區斷線入唔返線上模式

想問下你地單人會唔會帶貓一齊去打
成日覺得隻龍走來走去打下隻貓又回頭打我好煩

利伸新玩

巴打們想問下屬弓係咪客製一次會心其餘屬性ip

up

竟然一下出曬

客制 零件強化係特定武器？

終於解曬啲寶物任 簡直係浪費人生

Lm

自動上香

點解入任務成日掉我係隻魔物透邊而唔係去營地

方便
即開即打
反正貓飯一早食左

普通玩家帶隻貓穩陣好多
高手另計

隻貓勁過街場某啲人好多

如果你打嘅係打活動諾拉之深奧
必出大小金冠恐暴

我慣入場食菇再食飯真係極唔方便

回家玉唔無好貴姐

吃早齋

仲瞓緊

做多樣麻煩

新手留名

怒食黎，活動個隻係普通

論耳塞5重要性最佳證據

個結論可唔可以係佢黑仔

隻火龍癲鳩咗呀

有耳塞5條龍一早死左啦

麻痺左仲識叫？？？

背後隻雄火狂叫

突然想做下雙刀仔
屬性加速+屬會、真屬性加速、真屬會
三種你地會點揀、定剩係推屬性LV6

你配剛刃? 如果唔係斬味倒咁
最勁一應該銀火架啦

斬斧熱拔插已經上左癮

銀火4件、駛唔駛上埋屬性lv6

無咁完美 除非你把嘢唔洗匠
銀金我覺得都係把火雙 自帶火屬 好似係
火雙最勁邊把

冰呪兩件加炎王三件有冇得諗
不過要棄好多野

我依家就係用緊呢個 一套鬼人打到800傷 比銀火低200幾左右
好處就係長期keep到輸出

如果我用食菇、係咪唔駛配跑者同耐力急回

銀火要唔要埋A套裝個火屬性攻擊好

達人藝放棄唔到
我覺得哩套比較平衡到
不過我都未整 淨係用juno
可以出多好多技

食菇=1跑 1.幾體術
哩啲你自己習慣...有人覺得要 有人覺得唔使

認真 整兩件

有喵可以引條龍注意，有時間食藥

有冇巴打幫手打天地龍尋晚卡左好耐
3XHp f2pM R3hp

打普通龍放下陷阱
打古龍幫手上buff/吸傷

-2

試完金火4件爆破
感覺單人打幾易爆到招技(無多人抗性)
不過又係好快跌斬味

弓既防具係咪金銀4件走唔甩

-1

打未

點解啱啱入嚟見你打緊

聚魔就係不停打怪？

打what

同問

金銀，定你打咗

有冇人想刷下MR

點刷

未 你開

唔該哂3位巴打

而家銃槍邊把勁
想試下玩

同問, 我都想刷

來緊

比耶穌召喚

見耐冇人入諗住打住先

而家啲活動任升得都幾多

咁不如刷歷戰順便刷珠

而家點刷歷戰調查任出黎快

救援搵

活動任有MR加乘

刷珠最實際

Siu lun 94

金銀龍一齊好撚難打

個個咁岩冇屎彈

下次入之前講聲個位好尷尬

有冇人有聚魔歷戰硫斬

因為2人同4人個暈值麻值唔同
一係一開始4個人打

屎彈會轉區？

唔知

未試過銀火返左16區

唔關事應該係可以未出銀火就打死佢

有冇大佬幫幫手打 惰眠與火酒的日子 依個任

3x2N t4Fc WGnk

對唔住囉

所以係 一係一開始4個打
你地又唔出聲溝通好重要

本身想砌銀火4件玩屬性輕弩、但係銀火本身既技真係揀唔落手有冇配裝參考

刷緊g票? 有冇位

有有巴打開金火 黑轟

解任咋

火龍一族唔用邪教真係唔得

@娜 幫我打娜娜

佛仔快D MR150 一齊打神台

有我控場師係度唔洗驚

我146了 巴打預埋我

佛仔都未夠150

一陣刷唔刷珠

想刷

食完飯要幫呀哥打冰牙龍同主線
唔知打幾耐

gun

屌你3個飛營咪得

有無曆戰角龍，火龍
想要靈脈的剛龍骨

跟有大量歷古4格

尋晚同beato jjj同埋另外個巴打K字頭好似打得好爽

要眼殼有眼殼

隻貓最重要嘅作用係偷素材

siu4

未夠mr100

想痴下危険2痴到mr100

差幾多

叮夠未

屌3叮都係炎妃玉

食飯先

有冇諗過身邊啲非洲人既感受

問個半問題

capcom話25號iTunes已經有iceborne soundtrack，但我香港store又唔見，轉日本id又日本iTunes又search唔到，有無人知係咩一回事

我都食 食完要做外勞獵人

係咪有隱藏自由任

隨時ready

有無人打活動任 適合地底 (兇瓜/流斬龍) 升下MR
一場3/4行MR

不嬲都係咁架啦 之前啲版本你唔記得就退出黎過添啦 要打獵緊係要做好準備

俾你數下啦

食定飯先蝕左時間喎 入去食可以耐啲
係習慣性既問題 唔係準唔準備問題喎

thx,原來我冇打過熔岩魚

蝕咗喺邊 耐喺邊

活動任屌條魚

你嗡咩 之前既版本就係你唔記得食 拎唔齊野就收皮退住黎過 而我想表達既係而加呢個版本已經好有善 叫你唔好咁唔知足呀

真係唔識架喎.jpg

最多咪十幾秒笑左

以前係亂鳩咁掟你落去
而家係一定掟落目標附近/某個升級左做鎧玉礦嘅位
所以如果目標見人就紅圈
我會食左飯先入

我都唔知佢嗡乜鳩

有冇人有金火場俾我r下

唔通貓飯技食完唔即入任會因為時間耐而冇咗

14

都可以既 2火歷戰都出到R11

有潔癖都笑我係覺得十幾秒好唔舒服唔撚得既 一定要跟你惡過共產黨？

me玩左千幾個鐘啦喎 你夠唔夠我多啊

不不不
接完任>食貓飯>load完直接入任打
點睇都係咁快d 唔會係耐d

今晚啦
下牛好多野玩

同感 特別係調查4次
直接返營地再出發 最快

我習慣要食埋菇

笑都唔得 同埋邊度話要你跟 腦補？

我都食藥食種子打
點睇都係食完先快d

有潔癖都比你笑？要跟你唔唔洗比你笑？

你未入場點食菇？

食完飯返嚟都有嘢笑下

如果都係正常入camp
要食飯仲要掉轉頭 食左就可以直接出camp
何況入去食完再行出camp都遠左
雖然遠少少

我諗起我有朋友話成日食屋企飯(貓婆婆) 有時都想試下街外嘢(camp飯)

笑你之前鬼知你有潔癖

都係個句，我無講過要你跟，係你自己腦補

換食野裝 接任>入場>食菇>換衫>貓飯

純粹想知點解食完先入會耐咗
點睇都係慳咗時間

入場未食飯=要行返去食完先再出返嚟 有時仲要飛返營
食完入=直接食藥食種子食乜都好就行過去
唔止快d 係快好多

我都鍾意喺貓婆婆到食

異類唔同你就笑鳩人？覺得自己個套先正常 即係跟大路你就唔會笑啦？

大團長隻貓係咪無哂主意

團結啊香港人
點解食唔食飯先都鬧交

我講個貓飯時間蝕左

嘩 就咁睇已經覺得好麻煩

出去老銅行街啦

我2g開始玩 洗唔洗同你數？ 鬥大呀而加？

貓飯原來有限時?

我笑係因為係未知你有潔癖前，為左怕蝕十幾秒覺得好笑

你就起哂鋼係度話人要跟自己個套 我緊係覺得正常先用自己個套，但由頭到尾都無叫人跟呢套，係你腦補背後的含意

得罪講句，我笑咪笑

叻

笑

sorry 唔笑得添

有d技係有限時
但應該係入任之後先計

咁即係同你唔撚同就笑？

想問下各位sl 大法仲work 唔work?

笑下都唔得 宜家邊個惡過共產黨啊

咁我明想表達咩了

所以我覺得喺營地到慢慢行返去可能仲蝕

短期催眠術好似有限時

如果你講鍊金 已經唔work 宜家要真係鍊 個表先會郁 打任唔會
至於可唔可以鍊低級去跳個表就未試

唔該ching 早知之前洗多啲啦

貓飯加攻果啲好似真係有限時喎

好彩我食貓飯只係為咗50血同耐力
搞少啲嘢

大家一齊出老銅

支持

請問金/銀火/黑轟係唔係可以mr70後去龍結晶之地執腳印出調查任？

依家先知我真新手

聚魔升到lv6岀
一個地區一隻
或者痴人捉佢都好似得

要見過先得

入去食都笑鳩人惡過林奠

真係想唔比人鳩放嘅未先開探索，再去想岀果區到接仼囉，咁未實唔會一開波就見到條龍

笑下都惡過777

thx
咁要搵場 或 升到mr125

有無人有聚魔歷戰浮眠龍要整友愛

陣間開比你？

第六期團

唔洗住了 唔該哂你
要返工

入去食都笑

Up*

Thx,咁MR6個度差邊個

原來我唔記得接任

想問下隱藏屬性解放左後 食唔食到無屬buff?

你覺得呢

試下咪知 插粒無擊落去試下

屌你老母hacker

仲未拎返?

今日禮拜日 PS冇人幫
今朝凌晨12點先改鳩我ID 真識玩
Btw ac入面有千5蚊

200mr未

睇漏左

有矛巴打有聚魔歷戰黑角

950防打歷黑角都仲係好撚痛

巴打祝你好運

聚魔果隻係咪勁d

係 同一隻會勁d

像是患了極度活躍症

黑角已經癲 仲要g級歷戰 cls

4人打左十幾二十分鐘，平均每人二貓左右

屈佢音爆

冇人用過

4個人 12粒打快好多

蒸氣機會無啦啦由eyeball轉好勝的第五期

4件銀火 黑狼鳥腳
作為 弓/弩 撚
都係為左4件銀火 真屬性會心

你唔揀銀火 都唔會有第套傷害追得上佢
唔係追求傷害就當我無講過

銀火輕弩 火水雷都好易砌
銀火a出得哂火屬強6 唔駛用屬性護石
水雷9成用妃冥 慳番彈節護石位
係冰屬先吃緊啲

我跟日本仔砌

有無巴打有黑轟場又出又入好多次
（瘴氣已lv6)

有冇人有聚魔歷戰溟波痴下

輕弩唔需要屬強6
其他武我唔知

依家聚魔之地個地質學執2次掉落物係咪冇咗？

MR130都未解到金銀火自由任
是咪中左bug

6星自由任搵reload極都冇
搵哂所有人講野
拎野果d任都解哂

應該有強打衣再搵鐵匠果邊傾計就有任喎

啱啱有

請教下大家散彈護石點先開到黎整？
Gooogle左好耐都唔見

有新手一齊打嗎

今晚打

聚魔真係𢦀鳩鳩
想打歷戰黑角 刷咗幾日先有得打
營地一誘岀完 我就直行去沙漠 行到一半就話黑角已離開

有無人有聚魔歷戰麒麟我𢯎

點解我用捷徑合撤2最多只可合2粒，我用menu合明明可以合到9粒

想玩斬斧 有冇巴打有裝share下

咁我跟，本身諗緊真傷會但出唔晒其他攻擊技會唔會唔夠勁

有場自由黑轟鬥技場 有無人巴打join黎開圖鑑
（定要開左圖鑑既先可以入到？）

我有 你有乜換

我都想要 你想要咩

有兩種 調合可以狂合 另一種合2粒 用哂先可以再合

求幫，點先整到散彈過護石

有冇人打歷戰五格雷狼？限二人死兩次

捷徑可唔可以狂合？

set調合既捷徑會問你個別定全部

捷徑分左彈藥同調合 你SET錯野

岩岩出左黑狼鳥任
搵左好耐都搵唔到佢
請問邊區會搵到佢？地圖又鬼咁大
座騎唔知點解又用唔撚到

麒麟3紫gogogo
-3

大細金獵人打成日都出唔到一隻

打歷戰隻恐暴龍亂入咬左5千幾血即刻討伐完

明白

執腳印

推推 我可以做奶媽

me too

精英.機械碗係打咩龍？

巴打們我開場蒼火 一齊打？

雙刀 應該直接鬼人+2下亂舞 定係3個三角+亂舞

依家MR9, 請問有咩大劍太刀裝推介？

礦石裝

剛mr70 有冇人有黑轟場比細佬痴下

請問有冇人刷到傳說中既攻擊+2珠？

有無人教我玩唔上身既斬斧
無鐵衣轉身衣果陣成個on9仔咁又打唔到人又連唔到招

直接用天地煌啼龍5件

依家用緊，但技能開始唔夠用

蒸氣成萬點, 係唔係都要慢慢禁

R2

唔洗搞咁多
出套轟龍直上聚魔再諗

綁實個R2

有冇人刷金火

我2星差一個冰魚心意
想問點開任？

有無巴打得閒幫我打幾個強化衣裝嘅自由任？

我係no tk集會所

屌冇金火任

街場啦

打到斬龍仲未過到，夠鐘都未殺到，sos 好耐都冇人join

求金火

好似要做左個探索任，去拎左獸纏族票，之後就有個共同戰線打冰魚，之後就會出

礦石裝夠做啦

Ok

有冇人幫手過斬龍

或者你search斬龍join人地既任打
打完照過到

練下先 斬龍已經算易打

有無人刷活動任升MR

好癲

齊人打完了 sorry

Search過冇

無聊

一般人用無左不動轉身就準備貓

佢成日都諗到啲新玩法嘅

想問大劍除咗天地之外仲有邊把勁？

屌 我之前都試過
係咪金銀火任

調查銀火

jm9

之前佢4下兵長斬殺咗爆麟龍

街場d人驚惶恐恐暴龍驚到懶屎

D恐暴龍係咪有BUG 屌佢老母追左我十幾個區 引佢去比奇面族炮擊 炮擊完繼續過區追我 掉屎玉都唔肯走 要用回家玉先唔追我

Join左人地救難，打完都唔計我過左任務？

滅爐，冰咒，工房

玩斧mode囉 但技術成分我覺得高好多

我自己既話無衣裝咪插啲少攻擊判定既位

4銃槍其實有冇得諗 炸炸炸炸

掉屎啦

搵寶物搵得好辛苦

大細金仲辛苦
搵冥波大金 搵左2粒鐘
見到有隻岩步數
點知先係最大大銀

限極大銀

有無可以幫打地啼龍 打左20鋪都有 都過唔到

隨心先出
大金微波我第一個4金調查就出
舊版嘅爆鎚我足足刷左3日
睇住碌地/痾屎/揮尾足足3日...

好在我打完天地就當爆機

留意到你同海綿寶寶都好堅
入親都見到你地

Code?

主線嗰個？ 好似3區

用G位畢業裝打上位炎妃歷戰都猫兩次
當年啲人點打
雖然猫兩次都係唔識避招大

早幾日巴哈都見過 砌左套黎玩
對啲過度活躍怪都幾危險

我已經睇金火累計10個鐘
60條以上
我都未出聲...

想要聚魔歷戰慘爪歷戰水妖歷戰流斬

我打上位炎妃鳩砍都唔會死喎

聚魔juno有冇人打

code?

mfg

巴打你地三天刀客製係唔係都配回血+會心？

有冇人有聚魔歷戰恐暴龍

cls Olay套裝跟唔到

想問問係咪原則上有師兄開左金銀火任出黎比我入一次
打過一次之後就可以瘋狂search金銀火黎刷裝？

想打機,但唔知有咩野好刷

有冇ching有黑轟任可以開嚟比我見下

歷戰王

變埋聚魔歷麒麟
999巴會唔會再打

有冇巴打都未過自由任既歷戰黑角，打街場未過到

我自己覺係酸軟龍大劍最強

酸軟

搵弩手顏射佢爽到起唔返身

有juno叫我

個水印夠唔夠大 夠唔夠膽轉載去大陸網
仲有冇水印教學 救教

半透明印埋d平反六四呀光復香港呀維尼食屎之類既

入Ice borne 無耐, 想問 master grade 火龍裝點先開到?

研磨冇用

打完火龍？

我有場自由 鬥技場黎 但唔知你未見過入唔入到

即係都要順住主線打落去? 岩岩先打完迅龍仲用緊舊裝, 有D吃力
駛唔駛整D 廢既master grade 裝打住先?

夠70就應該入到

有冇ching 幫打貝爺

有冇銀火可以見下我有黑車

olay 一份 youtube 又1份 fat fat

有冇人知觀察委託點先見到獸纏族除皮？ 刷左好耐夜晚都冇暴風雪 又話冰呪龍在場一定係暴風雪 但都唔係

開俾你 俾個code 黎

主線冇火龍比你打

唔該晒

而家重打貝爺

礦石裝/迅龍都夠用
太刀既就斬龍啦

巴打, 我依家整唔整D廢裝用住先好?

開左啦 你係咪入左？

係 麻煩晒

睇下你所謂嘅吃力係點啦
想快衝主線嘅，齋升武器都勉強得嘅

咁我整把廢太刀用下先

唔該晒巴打

有無人聚魔叫到普通流斬比我汁一場

輕鬆 打得有d快唔記得捉

我想問下外觀裝 用上位對於G位防禦有冇影響?

無

咩腰黎

有無嘢打下 好想發洩下
想打人

好攰 機都唔想開
本來仲想衝150mr跟大隊打神賜
聽晚先再算

唔可以有古龍
有古龍無怪仔
等天氣啦

有無人可以貼輕弩速射榴彈參考下

好似慘爪兇爪

想搵隻聚魔歷骨槌都咁難

仲以為恐暴好似暴走族個件

唔怪得街場個鬼佬咁努力救人
原來係惶恐細金

我好似有

有冇Ching開個金銀火比細佬見下

屌咁尻柒麻煩 刷左幾個夜晚一係有古龍一係晴天

有冇人打危險2既4格任?

Same

有冇人幫手過普貝自由任？街場啲人瘋狂3貓
差呢個全clear自由任

幾區一齊刷
順便搵小動物

點幾區一齊刷？
小動物係解獎盃？

軒弩屬彈速射打弱屬怪個頭一飛幾多傷先叫合格？

小弟得垃圾珠，唔怕死體力換重擊珠，基本上隻龍場場暈4次

用緊炎王三件慘腰黑狼腳，覺得炎王頭太少珠位，有珠冇位插

可以用返Y頭

G位裝有乜推介？

睇你玩咩武器

太刀狗宜家最多可以弱特超心體力3、看破7，攻擊四，挑戰3

太刀狗校服都係金火太 炎王頭手腰 黑轟身 黑狼腳 護石梗係裝耳塞

耳塞垃圾哂我位，唔係打黒車都唔帶

有冇人打危險度2?

我覺得校服未來有增強空間，炎王腰衰技，頭衰少珠位

咩龍先

4人既有2個轟龍,1個火龍同1個斬龍, 捉迅龍都有1個

聚魔第一次打煌恐
睇到咁大隻
打完左

想打轟龍 試下玩雷彈

有無歷古刷珠？

自己個聚魔升到爆 但想打翻大凶豺 係咪要撞低lv街場

可以弱特無傷超心3、看破7，攻擊四，挑戰4
有齊刷仲可以多個體力3

鬥技場 64bN b2WH XJBQ

鬥技 5 6 7

我係blg

打緊同區5格任

等你打完, 我仲有啲濕鳩2人任4格任

打完等緊你

想問下有冇人聚魔見過滅盡龍

有

是否接任時圖會見到

一日打左4 5次戰痕黑狼鳥 有無咁多隻呀大佬想打下其他野

是 好似要lv5

有成5 6個小動物盃
無暴風雪咪去森林荒地解其他觀察或者捉野

有冇人幫手打天地龍

我廢珠都出到攻6看破7挑5弱特3超心3無傷3體力3

哦 我一邊捉小動物一邊刷 唔該

咁都叫廢珠齊技啦喎

所以咪唔明上面點砌到咁

有冇巴打有聚魔歷戰骨槌呀

屌 以後set批准先入場
開兩場歷戰屍套4格
兩場都有弱智唔識帶耐障 兩場都輸

謝謝丙巴打

有冇戰痕黑狼鳥場 差粒紫殼

2個lv6都未試過撞見

今日街場唔知點解有好多隻打

lv5開始有機會有
lv7就成日見 阻撚住哂刷歷戰古龍

街場搵唔到 聚魔又唔出

我而家瘴氣lv5
成鳩日出冰況龍/屍套龍阻撚住我升其他區
一出古龍三隻變兩隻

有冇巴打聚魔有歴戰黑角龍

煉金裝飾珠而家要save既? 咁咪無得再洗珠?

有冇人打調查鋼龍四紫五貓？

聖鬥士零解流
一係3貓一係速殺

有無人一齊升珊瑚

不嬲都要save

輕弩 冰速射

引出黎咪得

要100mr以上

仲有8隻Juno未用

依家MR8, HR22, 係咪應該衝MR去聚魔先。另外未夠HR50前，刷咩任升HR快

咁岩 我都係呢套技

唔開集中，回得切咩

求用開劍斬既巴打指救下
其實劍斬邊把好用
宜家整左金火同無擊天地龍
仲有集中同持續強化邊個重要啲 定兩個都必須？

龍脈剛龍骨點出
卡佢出溶山裝

好心素材就google啦
仲快過你上黎等人答

龍骨系列共有七個素材，依照怪物強度掉落：
龍脈的強龍骨：MR1~2星魔物如大兇豺龍等，總之就是最弱的那堆
龍脈的重龍骨：MR3星魔物如火龍、斬龍、轟龍等
龍脈的剛龍骨：MR4星魔物如蒼火龍、黑角龍、兇爪龍、雷狼龍等
龍脈的古龍骨：炎王龍、炎妃龍等古龍掉落，一般在地帶LV5或以上便會遇到
靈脈的重龍骨：危險度一星的歷戰魔物，如土砂龍、雌火龍、浮眠龍等
靈脈的剛龍骨：危險度二星的歷戰魔物，如角龍、火龍、斬龍等
靈脈的古龍骨：歷戰古龍掉落，需要地帶LV7才能見到

想問下如果要刷2隻腳既舊珠(超心珠)

係咪應該去番上位打先會出?

淨係知最強武器用rare11骨個把,無擊加滅龍瓶，用集中3

唔該哂
睇下洗唔洗用匠先

有冇巴依家刷緊
聚魔

淨係夠開集中/昂揚
今晚試埋集中差幾多先

有冇巴打可以開黑轟比我thx

骨斧都得condom都得啦

比UFO吸走左

唔可以比啲狗無後果咁開槍

［全民魔法師] 簡易入門版

打m位都會出

即係唔好用骨斧？

想問下散彈珠係唔係冇得洗出黎？

直接打m位 即使係rare11既封印寶珠都會經常出rare5678既珠 被迫害

話明解放仲邊有

遠我都唔帶

我打街場淨係見過juno同金火龍

收到

刷M位好易出
或者去婆婆用舊龍脈石練金 幾易出靚珠

用舊龍脈石鍊金好易出

岩岩玩番發覺開荒期冇乜珠用
依家刷珠係咪捉馬騮最快？
係咪都會刷到來頂級野？

調查歷戰古龍

刷左成日m位係勁出4腳珠多到得人驚

婆婆舊龍脈鍊金我用save load大法左幾次都係得垃圾珠之後就放棄左

舊石留黎都無用 可以鍊晒佢

頂級唔會出

我記得mhw果時可以煉一堆出黎 之後記低第幾次係自己想要果粒珠 之後唔save 出返幾次任務再煉卡係果粒珠架

想問聚魔打怪有冇時限？
琴日單打歷戰微波爐連續兩次打到佢返去訓
眠爆完之後無啦啦離去

無試過打咁耐
最多都係打到右面話就走

認同

搵高手幫打 1 命歷戰 雷顎龍
5格寶珠報酬

走前都無見佢話即將離去

啲人係camp出發唔帶
死完番camp照唔帶

金火龍地火有冇嘢防到
舉盾擋完啲血倒水咁，著左耐火衣都扣
無治療煙真係頂唔緊

有啲人連一套耐瘴都冇set低 街場見4紫一定狗衝左先算啦

琴日聚魔出左4 5隻 但一個紫殼都無

呢集金銀火龍難打到仆街
又係咁出大範圍傷 好難輸出

因為要打歴戰調查先出

好煩,聚魔出果D係出強化用......其他有D上位料要打調查先出

係咩 咁我琴日打得辛苦做咩

儲r11 吸血材料

打到聚龍真係好無奈
升完荒地同漲氣之谷lv 7
結果要整吸血都係要跪地求人俾隻聚魔微波爐

其實你哋聚魔會自己打，入街場定係度搵人刷

求分享

我都等睇廢珠出靚技
定用埋衣裝d孔先出到?

升區就入低Lv場斷線
有咩要打就自己黎

盡量keep兩區6~7Lv
見到滅盡 / 歷戰冰龍就打
滅盡只會跌骨同大剛角 打黎拎去鍊其他聚魔料
冰龍會跌埋大靈脈玉
重點係兩隻都係4區共通怪 殺完對4區lv近乎無影響

4Mru e3Xe DwrQ

玩弓裝？

打電話上PS到
驗完資料攞返ac了

係呀

拔刀重弩

弓手準備第一次打地啼龍
有咩要準備
係咪學黑警喪瞄頭就得

認同 各區專屬古龍級龍留返歷戰同非曆戰各100個料就轉升其他區
其他可以鍊既就用冰龍/纖細換

跪求一場金火龍......

奇撚汁腳印 長留lv7

#KjL DNk8 TNn6

等等 好快 出返聚魔先

入場失敗

打死一隻歷古多數會送返歷古level既特殊痕跡比你
唔洗特別留都ok既

你俾曲

3Qxt Z7sa CEzm

見你咁多大細金 係打邊度出多？
聚魔定係 歷戰調查 普通調查

Ching有冇整冰魚弩射冰彈？
呢把同你片個把比邊把好啲？

散彈重弩要點砌配咩技先頂到d龍？

我3盾都頂唔到

拔刀重弩打冰呪頭我得75x 漏左啲咩
攻7 挑戰者5 拔刀3 超會3
唔通要落無傷？

防性5 + 防強

王牙炮打咩龍整？

霞龍

感激萬分！！！

expact打幾多

有冇食齊藥 飯
仲要食冰凍解左佢開轉福效果

咪傻啦, 一向一煉金就自動SAVE之後再LOAD SAVE, 依家無啦架啦, 慢慢刷珠啦

咁慘慘豬
以為你星期六日俾女吸乾咗

巴哈見到基本打800
日本仔打過千

咁可能係轉福 日本仔好似加埋迴避衣個buff
尼套裝打啲經常噴野 個嘴又冇攻擊判斷既怪幾好
弩客製3近定4近？

有無人陪打斗技 整3天刀

BACKUP SAVE>斷線>練珠抄表>RECOVER>出1次任行一格,出夠場數再練

痴線
著不動轉身狂上頭可以打幾多下

係咪用黑角重弩玩最好?

你唔怕個LAN頭爛咪斷線LAW

人地咪一樣求你金火黑轟

你記漏咗要取消同PSN+同步save
鍊完記低啲石之後再係PSN+下載返個save

求普通微波先慘
個個都係lv7

鍊金換算啦

未見過
冇得換

冥晶原石係咪是旦一隻古龍都會跌？

搵D珊瑚LV6街場去搏下

5-6LV都好多架啦~~

一覺得吃力咪出套M裝先囉，唔係打得好冇效率

拿拿淋出套M裝打仲好，一開始我出左套猛牛打既

之後斬黃同斬龍開左先再換

嚴格黎講唔係跌
係歷古調查既任務報酬
唔係紫格 唔係掘屍 唔係必出

試過先知既

祖龍

未試過，估計係冰呪好d，今晚返去整黎測試下先

之前見到條片打柱 話屬強4同6冇咩分別
點睇

玩黎玩去都係太刀大劍輕弩, 仲有咩武器好玩
弓本身有興趣, 但佢配裝好復雜, 好多野要整, 好煩

陣係強彈 散彈珠都打死人
5屬性弓

加入散彈重弩邪教
做盾之勇者

估計係要客屬屬性強化
加武器(屬性彈)基礎屬性值先用得著
所以我對冰魚弩 vs 冰龍仲係有啲保留
冰魚系列潛力好高

巨戟龍

我冰魚差普通微波皮就三屬強一會心了
我套裝同弩神一樣 係把弩唔同
同用左利刃石
冰屬強化得4

撳咗撳配裝器
冰魚至少要2粒冰結珠II先砌到彈節同冰屬6
冰龍要3粒
希望無撳錯

噢 又好似係

而家係點?
係咪冇得做任務推前, 一定要硬食前面唔係想要既?

炮牙王龍

換支重弩慢慢射啦

3粒守勢解放珠, 點抄

歐洲人

畢業裝梗係用畢業珠
有咩問題?

出挑戰者會唔會更好？

柱好似實際測試唔到屬性威力？
同埋條條龍食屬既效果都不一樣
最好都係搵肉靶試啦
同埋聽講去到5,6個效果只係相差好少
如果谷唔到上6可以4,5都可以

依個打法又幾爽

如果無改應該用得

啲毛吉咁難出

其實今次我覺得未必要去洗珠
因為上集D 難出珠
用依家D R9 R10石 真係唔難開出黎
我玩到200幾HR D咩攻擊 超心 茸好 以前都難出既珠
都見到晒

啱啱幫襯左呀婆一次
一粒超心一粒攻擊
係易出左

有無長槍教學r2 加 o 個招應該咩時機用？
同埋咩技能好
守勢 格檔性能？但無咩裝有格檔性能

公廁珠黎

長槍key技守勢 防性用護石

唔知個消息揚左未,
日本方面証實左裝衣有bug, 會令到啲珠消失左
例如:
set A 轉身裝衣係 2粒攻擊珠
set B 轉身裝衣係 2粒達人珠
當 set A 轉去 set B 時, 2粒攻擊珠會消失左
日本仔為左求証, 由 20 粒整備珠變到得返 4粒
未有 update 前, 最好同一款裝衣嘅珠全部都一樣, 或者索性唔裝

係冰屬性要配埋彈節好難搞
又要用銀火套啲垃圾技
護石位又用左
看破要7，痛擊/渾身士但一樣要3 屬解又要3
餘下嘅位太少
裝得冰屬強化就無位出無傷
打炎妃我仲要裝埋兩粒防風去救人

所以我放棄彈節，彈節唔係必需

我轉身裝衣啲攻擊珠

防5護石咪得囉
守勢解放一定要有

補充返先,
會 bug 嘅機制依然未明,
有啲人會發生, 有啲人唔會發生,
但肯定係轉 set 時消失左,
暫時似乎只有日本有呢個問題出現,
其他地區未見有同樣嘅報告,
可能只有日版出事,
有朋友無左啲 4級珠

耐瘴其實都冇乜用 隻怪身上有啲好似毛球咁位會噴瘴氣 中招會扣血而且唔會飛開 冇留意血量死左都唔知

彈節個效果好難量化 有時大失衡有彈節送多幾飛唔洗入彈係賺左唔少傷害時間
個人幾鐘意等運慳一飛嘅感覺
所以我揀屬強同無傷其中一樣
但未測試邊樣效應好啲

而家梗係洗4級珠啦

耐瘴係唔會變到得番半條血

瘴氣直接扣你血上限喎

主要調查
聚魔會出 但個人感覺冇調查咁易

等活動出一場5條龍果啲先刷啦

差唔多刷齊了

我夠知啦 我講緊耐瘴3係唔會中瘴降血上限 但隻怪身上噴出黎既會扣血

同炎妃龍唔帶耐火一樣，淨係佢身上d火都夠燒你半血

唔會…

佢噴出黎扣個啲好易吸返
但近戰唔帶耐瘴扣左半條血就好易未吸返就死
高手另計

普通扣血 食粉都救到 扣血上限再中招就直秒冇得救

我想問睇人地套轟吼裝
但工房得轟龍裝技唔同
點先有果套轟吼

宜家有冇人刷珠

下面果套黑轟黎

人地個件黑轟黎 乖乖地升70mr先

聚魔銀火有無人打

而家46hr要用咩裝太刀好似唔多夠防
定係狂打聚魔升mr同圖lv先
哩排清緊自由

長槍緊係塞跑者,飛燕玩人車
有客回血防性落少喲甚至唔落都得,但防強一定要

好想打 返緊工

我仲可以叫幾次出黎 想打夜D可以開比你既

留名

無聊去活動任捉到鳩猴

3件斬龍用住精抖5先

好的 謝 太刀用邊把 重用緊神威3

請問客製裝備強化, 大靈脈玉, 邊度搵?

3天,或者盡快谷上70合金火太刀

F4 三天 溟波 滅盡 金火

取得先後次序 溟波>三天>金火=滅盡

金火公認最勁 未拎到既話我個人覺得溟波會勁啲 多15會心

我個表重未見到3天刀
純水晶又掘唔到 關唔關mr事
聚魔係咪咩都打
我黎黎去去都重係骨槌 毒妖
最多入人場有雷狼

有無人係最近先開始玩 想組隊

咁用溟波 3天未開到

要打m位鬥技

升到森林2lv有任

森林有2lv 升高左係咪都會跌返

點樣可以快速升mr

故事地啼 有冇Ching可以Carry?

6rP2 4iW3 2hBp

合3天刀要m位鬥技要打雷狼,猛牛,迅龍,斬龍
依四隻要有捕獲過先開鬥技大會任

我砌左套屍套頭腰黑轟身手黑狼腳，出到看破7攻擊6弱特3超心3挑戰4無傷3體力3，如果有攻擊+2珠，可以上埋攻7。

我打到MR180喇！要刷幾耐先有攻2珠呀？開頭邊個話iceborn唔洗刷珠架？

其實單純拎料客制唔一定要打死條龍，撞幾次牆夠料退出探索d料都仲係度

聚魔好明顯係動保撚design
虐待動物個效益仲高過殺生

冇456百都唔會齊珠

所以我只求有ching珊瑚有普通微波
我入去撞兩次牆就走
唔會打搞好耐

捉就捉齊嘅 而家m位基本都捉

吹笛
攻大吹2次會變特大
咁耳栓吹2次會唔會變高耳

thx

風壓同耳窒果D吹第2次都係廷長時間

斬龍硫斬
咁應該有開至係
你合3天果欄缺邊款token就捉多次隻野睇下開唔開

咁mon hunt個世界觀下下都吹到得番佢一條
要動保下嘅

屌, 單機斬條水妖鳥都斬鳩左半粒鐘, 有咩方法推主線快D

開救難

唔好追部位打
打死佢先算

勾爪多D軟你想打果D部位/撞牆

個世界觀話 如果魔物唔係威脅到人類同城鎮 唔可以隨便討伐 但你睇下第五期團友們 路過又要比人除衫爆角 訓醒唱歌又要比人砍 初生嬰兒都要討伐

殺到人絕子絕孫

想問強彈珠點先會易d出

熔山龍就瓜都要射9佢

死還死,唔係死係我哋偉大嘅第五團面前

舊珠應該刷返上位活動熔岩魚好出啲 不過而家好似冇

一直刷 刷到出
弓弩撚表示 刷多幾場當練功

咁除左俾人除衫個隻
其他你講嘅都係威脅緊人類嘅

但我想知溟波嘅出現係做乜9
完全唔關事

為加而加 冰咒同地啼一開頭都有落伏筆 隻溟波完全無講過咩事

同mon hunt講劇情就算啦
成個身5團得我地有做野
Iceborne劇情算好啲 劍術大師有出手打冰咒（然後碌地）
主線個時打3大古龍 得個對話框話交俾你啦

我地調查團因為要調查你 所以屠鳩你
你為科學貢獻緊

有冇話咩任會易出

霧瘴屍套 溟波：am I a joke to you?

有銀火黑轟一場 之前升左森林同荒地6

劍術大師熔山龍打juno果陣都有出黎幫拖 堅型
個大團長得個樣

冇 強彈 散彈係好難出

散彈十幾粒強彈先一粒

無限回家玉戰術雖可恥但有用

山湖升到6 暫時未見到銀火

same here

聚魔微波爐有無人join

歷戰的

強彈係好難出 變態

我有個同事(新手) 去到iceborn無耐就打左粒攻擊2珠出黎
你無睇錯，我無講錯，係攻擊2 珠
可惜佢錯手係結算個陣錯手賣鳩左
做左兩三秒歐洲人，即刻做返個真正非洲人

由佢錯手賣走左個一刻
有玩芒亨既同事都不停恥笑佢
都唔知已經恥笑左幾多日

講左成日都仲未打到

想join 有冇code

賣出果個選項真係多9餘，本來全部入箱依個新設定幾好，唔知點解要加埋全部賣出，要換金都用礦石換啦！長玩跟本唔缺錢！

我而家個集會得我一個 你有無集會區 我可以入黎

攻擊2珠好似要打歷古先會出架喎？

我都係自己一個
7FLx TxQa 2eLJ

IB啲珠真心易出左好多 打場歷古計埋風化輕鬆十粒珠
唔洗再番轉頭刷熔岩龍啦

咁就唔清楚，佢咁講，我咁聽

不存在喎巴打

mr24打危2歴戰就會出

慘爪17 已經打得

外觀裝有冇得set普通裝備做外觀
例如冰呪女裝靚 我想set佢做外觀

一係我入你果個？

咁又係喎！你問佢打咩龍出既？佢係咪將投石攻擊當左攻擊+2？

入緊了 原來岩先我斷左線

我個粒好似刻印寶珠出

聚魔歷戰微波仲有無人join

試過大劍舞成set食氣直接埋單

冇ssd入一場2分鐘
睇完冇又要走
仲要搵5-6lv 真係唔易
等有心人開黎救濟下我
珊瑚升極都係3

入左

如果有多個入我轉玩奶

做任而家龍人練金係咪唔識跳表

有冇人留意到呢個活動任務？

@Sunny 狗
劍斧套updated
唔熟地劍，上車流 ->骨斧(匠3達人藝)
純地劍->滅斧(冇達人毅)
熟地劍，上車流->滅斧(冇達人藝)
天地夾雜派->滅斧(冇達人藝)
金火斧，屬性斧<-唔考慮 垃圾

懶人包
玩熟咗，keep到無傷的話，滅斧傷害完勝骨斧
金斧斬味太短，達人藝限制，出完集中3 傷害同骨斧差唔多，但多毒傷
至於上瓶速度，骨斧完勝，即使其他武器出集中三都抛離佢1條街
簡單啲來講
你想冇腦上車流->骨斧
你想極限輸出->滅斧

霸王之證 打聚魔古龍出唔出？

最強武器

轉身衣改要mr150........

如果想極限輸出同冇腦上車咁應該點

終於鍊到粒散彈珠 見到技能表整整齊齊好爽

@牙fred

骨斧滅龍瓶係唔係可以上到無擊？

左手骨斧 右手滅斧
油雞二斧流

可以

最方便都係用手指。

Ok，你去打住先，我執掉落物

散彈珠點鍊

捉夜晚生稀有生物最難頂一定係企camp等入夜

今集好似冇人玩弓拔刀龍矢

我用龍脈鍊金術
清晒d 4-8pt珠去鍊

技能有冇建議
上車流係唔係一定要耳栓？
宜家砌到套達人藝 匠3 無擊 見切7 弱特3 耳栓5 集中3 體力3
最後攻4/超心3 二選一
攻4同超心3邊個效益高 玩達人藝 好似配超心好啲

砌左套只玩拔刀龍矢

但往事只能回味

係，無得跳

盾斧？

1下斷尾
6下殺左

耳塞1 就夠 0解其間自帶耳塞4
骨斧的話看攻4破5就夠 唔出集中
攻4 超心冇衝突 兩邊可以一齊出

邊係玩緊同一隻驚

打起來仲慢過我上位套跳跳弓
實際運用應該還不如新技
拔刀大劍or 重弩 or 千射都好過佢

呢套應該算骨斧畢業裝 上車流的話

千千矢玩唔到拔刀

竟然 即係以後淨玩拔刀重弩 做工具人

想問下 “奪取耐力” 呢招
輕弩同銃槍係咪用唔到？

收到
唔計力解有90%會心 即係客製會心啦

零解唔扣斬味 達人藝好似有啲浪費 骨斧斬幾刀又上車
上車流畢業裝應該係 金火2件炎妃3件

係客製會心加回復

有無長槍達人有裝比細佬參考下?
我玩緊達人藝同騷雞槍

話事話
點解新版爆鱗唔會出現係其他圖
明明以前好活躍

因為瓜仔取代咗佢

重武器要做工具人 唔玩了
交返俾你做

瓜仔以前都會周圍出wor

因為黑警(爆鱗)比武警(恐暴)取代咗

以前毒唔係垃圾黎咩，點解好多終極武器都係金火龍

整完真係變easy mode 想高攻既可以棄左整備5 變 整備3 無傷3 挑戰1 轉福1
强化持續3係必需 根本裝左 再用金斧儲下劍氣好易
仲用乜鬼骨斧呀

硫斬最強 但斬味短
唔想煩黑狼
好似係
都係谷100會心同守勢

請由物攻 斬味 會心 3方面自己去諗

骨條斬味短到傻仲要裝匠

真係唔識㗎喎

三天廢過金太咩 有得食無擊珠

係 我已經賣撚咗把3天了

食完無擊白值先同金太睇齊

媽啊 我好亂啊

你測試完個傷害再話骨斧垃
我話某把野值得用係實際測過傷害
骨 滅 金 三把我都實際測過傷
金斧係最垃圾

屌你牙

鳩up冇意思嘅
想證明你嗰套勁啲唔該用數字
同埋你快過佢用骨斧我咪信你囉

點解你可以一場出咁多粒

我見到個强字先醒起
呢個係咪之前已經上嚟拗過一次嗰條友？
柒完一次仲唔夠？

把金斧個斬味又未去到滅斧水平
出完集中三 又出唔到無傷 要keep 100%會心 超心
最後出來數值同骨斧一樣
唯一優勢係毒傷
但集中三完 上瓶速度都差一截
起碼雷鄂撞牆個倒地骨斧可以直接覺醒
金斧係一定唔得

只係覺得用4招技(無擊) 去換斬少幾下儲劍氣唔值 仲有有時都未過區就變藍斬 又要磨
我用金斧就打得好順暢 骨斧真係高傷勁多？

未聽過骨斧會跌斬味去藍斬 你到底有冇玩過 再來無擊得骨斧可以出
你真膠定假膠

係唔係因為覺醒快所以唔用持續強化？
冇左直接再儲過覺醒

唔好出集中3啦 晒氣
滅斧斬味太高都用唔晒 金斧多15%會心呀
當然我唔係下下上車都破壞部位先

唔上集中兩下O就直接覺醒
但傷害同滅盡來比 差咗一大截

強擊瓶仲要唔上集中3
分分鐘條瓶用哂都未覺醒

我就係開頭用骨斧成日都未轉區要磨... 因時龍跌係地緊係打到差唔多再連埋上車
你都唔明 就係骨斧要用無擊先追返個傷 金斧唔洗裝就代表多招技

咁滅盡套畢業裝又點砌好

你講咁多不如出數字/片啦 得個up字

你有冇用過架我冇集中
三角 o 三角 o o 就滿氣

你唔集中三 出強化持續三埋一鳩樣
金斧邊撚到多骨斧15%會心 骨斧客完會心多撚過金斧tim

彩你都傻 好得閒咩 上黎吹下水咪算

强3係拿黎儲完氣多一倍時間解放 1倍係聽人up無計過
好明顯講緊滅斧呀....

慘😞
宜家都係金銀火 滅盡 微波 4把交換用

大爆裂鱗片要點刷先快?

「强」撚完未

一個講緊最短時間做最大輸出/殺埋條龍
一個講緊打得順暢。。。
講經咩

霸王之證 係咪打普通古龍任就有？

大陸p牌仔
仲要拿拿拿

咪係 你要打得快裝晒d攻擊技入去咪得
再練技術 仲上乜鬼車 2下比人打死左啦

姐係同啲耳塞撚理論一樣

係最強武器面前，無一個係無辜，因為佢試裝試武多過好多人好似係

打錯字 唔好意思 強化持續先岩

原來裝哂啲攻擊技就可以高輸出
返去拎返把下位武先
我入哂攻擊技 仲唔最勁？

希望dlc可以整把神木太刀玩下 拎住塊神主牌

有冇人可以幫手開黑轟任 想快手整埋轟吼裝

金獅子把太刀以前正唔正？

唉 係咪弱智

弩神有冇研究炎妃冰火弩
係咪廢過其他冰/火弩？

想問下點解d人推薦用硫斬大劍多過滅盡大劍
硫斬有咩優勢之處

實踐哂自己套裝有哂數字 有埋片
然後一句吹下水算就收你皮

想問下個導きの地係咪打怪就升Lv？
有冇得固地升某塊地？
想打銀火

硫斬大劍攻擊力最高但要綁死達人藝同匠5加olay加持，Juno 就自由啲冇斬味問題，同埋玩拔刀大劍就Juno 最好

我覺得麻麻

未研究，因為我未整到
如果講輸出我都覺得係用返冰呪同銀火好似好d
冰呪個裝填速度係非常吸引

不過炎妃果把射雙屬有時對某d龍有特別效果
例如打返佢自己，或者果陣打冥燈

銀火真係幾爽

有無巴打刷三天刀？

辣殺fred歷古唔叫

其實骨斧要客制D咩
我有把土沙斧貼哂做屬性 推到盡都5,600麻屬
但係上車真D傷害真係慘不忍睹，最後都係用翻風漂斧
其實斬斧今集係玩屬性定物理勁

有冇分享下

唔該巴打
btw olay真係好撚癲

想玩麻庳 應該用咩武好

剛剛睇左段片好似係話屬性
我仲用緊土沙 暫時都係18mr
遲下先整其他裝

依家又未夠HR 整juno斧
完全唔知有咩好斧用 聽講好似rgb都ok

我用緊微波斧

come

傷害最高係juno

應該係juno刀？

而家MR68轉左玩散彈重弩
突然覺得之前自己玩大劍好ON9,又唔似olay咁勁,而家D怪又咁活潑
好似玩緊自己咁

食緊嘢

點解打返佢自己雙屬有效果

Btw我晏啲試下我個套冰魚龍射黑角個傷害同你影片個傷害比較下睇下差幾遠

今代無擊變垃圾

又唔係垃圾
只係3天用完都廢過其他

幾日無玩 變咗傻仔

你不嬲是

打馬仔三貓專員 要抖抖了

整把溟波用啦 勁啲又靚啲

弱到

我玩徹甲流彈
見上網d人話最多帶到成89粒
但我帶得30粒爆裂果實 9粒lv1 9粒lv2
點樣帶到成89粒

唔係87粒?
定我計錯
(利申dse數學拎U)

巴打你係點帶orz

我懷疑你未合過彈

iceborne古龍已齊大細金

情意結

合一次lv2有2粒

尋晚第一次打最終boss phase1攞散彈對住個頭係咁爆好爽

打乜升mr 最快

終於150
後日神賜台地見

好難搵歷骨槌

我知點解了
因為我打聚魔 野野打中咁濟 d怪都未死
搞到我以爲樂少彈

歷冰多人 4分54
爆頭+轉禍+嬲咗 攻大飯 唔記得食種粉
零解中間細傷可以去到95 有埋種粉應該97-98
出集中3都上刃太慢 轉咗新派生技來上刃
btw 一開波同bug刀男一齊free ride

大家今晚唔好打到咁夜 早睡早起架佢老母

4mxN trAQ MjM6

過69lv 任務 打左幾次都未過到

有無人可以開聚魔歷戰浮空

我

你有冇咩想要, 雖然我最高得森林6

我為人人 人人為我
依家打?

蒸汽機緊, 等等

ok 了, 佛b 你在那裡

你準備入 記得地學1

係咪太高mr 我入唔到

差3lv升埋先?

要升....打唔打危險2?

有啲4格2人任

你開咩都ok 我陪打獵人

1貓迅龍

有無人打歷古 缺一
4dCM PiDH 3Lau

有無人有黑轟可以比我join

牙fred比mei屌

無人 搵路人算

原來零解唔計斬味，套裝又要改爆佢

我都想打 但我冇code

梳

nvm

繼續?

隻揪?

笑到我冇哂力先叫我隻揪?

仲有冇位，想試裝

想join，開始得可否預埋小弟

巴打帶埋我

7H4E Kjvh ca4e
有冇巴打carry天地龍？

大金

都估到架啦，勁大隻

你過嚟? 我地同你打場
6jHD P2EB Bwxu

係咪仲有人想打? 我有4人轟同4人斬龍

下面個曲

轉頭幫個巴打解? 當2升mr

呢個??

ok

Sor 有朋友要打野
暫時唔入住

ok 既, 但我冇體力3 徹2速射

有無聚魔歷戰水妖

等我好快

巴打我到左

已開天地龍 如果有巴打們得閒幫手既

我都到咗

幫咗你打天地先，一陣等巴打帶黑轟

開左

等你許可

等多兩個定直接去？

黑轟，金銀火呢d係咪好難先出調查

去龍結晶執非古龍腳印 6星就多數係

等我 依家入

黎緊

Sorry

我既錯

continue?

仲有一次

黑轟要70mr啵

我以為可以就咁入人地度打

有無人有聚魔力戰水妖可以比我痴野

飛片呀

聚魔有金火+戰痕，有冇人打，唔想浪費咗佢

冥燈龍個任係咪有bug，爆咗5場頭都冇一隻角

有無巴打可以幫打天地，打左幾場都係過唔到
378xFsnHG3xi

睇到想開返
不過不了 好多野搞

感謝巴打

仲差啲先mr99.......

想開金火

打活動雀?

求左咁耐都冇

你等我升到珊瑚5lv 可以開

你珊瑚有5 有普通微波請通知埋小弟

想打金火

想痴

幾時有

仲有冇人打天地龍？

金火劍斧上車 集中唔出，強化持續3必出
看破7 超會心3 精護5 整備5 體力up3
插冰祝頭一次回70血

想打，不過唔夠打卡左好耐

牙fred！

終於可以跟歷古場

努力刷緊，宜家4

有大量黑轟調查 一陣有無想打既巴打
同埋有無金火可以痴下

嗨

有冇巴打可以開隻歷戰/普通黑轟比我痴下
成11Xmr仲未見過

有1貓歷黑轟 夠刺激

佛b 係咪有歷骨槌?

我終於mr100 了

一陣開俾你？ 我就出街 大概1130 番黎 btw巴打有無金火痴下

入緊去，仲有無人要聚魔屎地歷戰啲怪

巴打有冇聚魔既黑轟

剩係想咩怪啲料都拎過

應該要搵個表黎對先

法國我都要少少歷骨鎚

好 多謝巴打
金火聚魔我好似有一隻開到出黎

正呀金火 我有好多調查呀黑轟 打到你夠料爲止 打完再開俾我？

宜家入會唔會太遲

巴打有冇聚魔黑轟 因為圖鑑仲未開佢出黎
可以開條金火比你先

金火太同三天啲技係咪少個無擊就得

同個大陸仔同場，狂打8964同新僵獨立

唔洗架 直接調查都得 唔洗開左圖鑑先
我都係一黎朋友開調查 我join咁樣
一陣番到屋企再話你知

yes

宜家邊個場有人刷珠 BLG長期full

請問鐵壁護石 最後果張咩票同第二項係乜？

執咗勁多條屎地龍

我入開街場 貓咗都爽d

我開比你1地打?
我就瞓了

調查團票g 同埋聚魔歷戰骨鎚

我拎到骨就得了, 準備整endgame 銃槍裝

我不用了，謝carry

好 唔該巴打

咁我weak了

真係成地都係料, 好癲

出家人係早睡早起的

佛陀等下次一齊打屍套

thx for curry

話說金火用咩先易打

出家人聽日出去講佛偈

散彈

慶祝國殤

好的

頭先走咗一個 可以入嚟

雷狼重弩 有無裝抄

Sor 巴打 依家番緊 10分鐘後得

有冇人打聚魔歷led

Btw 我mr得80幾 係咪入唔到你聚魔場？

btw 我都想刷珠

要黑轟入黎 4XTN dL8k CsQA

blg開左聚魔歷3溟波
無人就自私打算 刷大靈玉刷到想死

我冇一個地帶lv7 應該入到

入左黎執垃圾

可以一試
我code 3h7v RNBk 2Nin

屌刷極都冇

Coming

試試你開聚魔先？

可唔可以 join

Come come

入唔到

你出番黎啦Ching 我開黑轟俾你玩算

好 遲啲有金火調查開比你

好認住你

仲屠龍？聽日發夢屠狗啦！

屠速龍

用左幾張餐券就岀

多一場？

唔該晒
以為呢隻係細金

唔洗 我可以再開呀如果要

巴打打唔打戰痕黑狼鳥

要 打多場黑轟先？其他巴打都應該唔夠料用

一定要夜晚？
我差佢同小藍歌

屌
你個場岩岩有珊瑚特殊地鼠
比隻雷狼嚇撚走左

真係唔好話耳塞冇用
出邊個個post都講緊

光復香港 時代革命
大家唔好咁夜瞓

聽日散彈射popo 龍

仲以為你想打埋銀火同歷雷狼添

鬼得閒打
入親呢啲場打完一定換件衫去搵地鼠
第一次見隻特殊地殊就比雷狼撞爛件衫 嚇走左啲地鼠
激死我

神帶都要夜晚先岀

師兄聚魔d毛吉捉齊

有無巴打可以幫我打轉身衣改

一定係我入左黎 你先捉到

神帶魚我頭先釣左
小藍歌有冇話點先見到

冇捉過

可以幫我手打轉身衣裝改果個任嗎

細金

Yeah

Last 一場

未撚見過

好 下次再一齊打

解放加護珠
Yup

辛苦曬巴打們遲d再一齊玩

兩場連出攻擊珠

有巴打可以幫我打轉身衣裝個任嗎

想問升mr 最快打邊個活動

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

Mr 11x都未見過銀火
有無人開

我都刷緊
而家mr67打三界主可以一場升一rank

打4隻雀快D

MR104 見過銀火冇見過金火

終於升到聚魔有2個地方lv6 請問如果荒地夠lv6 點先叫到金火龍出黎?

啱啱森林區搵到 原來冇著隱身衣行埋去佢地最多潛落地一陣會上返黎 係觸發戰鬥先會走佬

隨機出，lv7機會高啲
要等

你d金冠就齊
同邊位巴打打架
有咩策略咁

想問下點解人地大劍真畜輕輕鬆鬆打千幾，
我仲係得幾百
已有達7,匠5,弱特3,超心3,
硫斬無相大劍都有，
新手MR得40,求大師們指教

差小藍歌同毛吉
想問除左捉到第一隻毛吉攞左個杯 之後係咪要捉曬四地8隻普通同亞種毛吉先解埋第二個獎杯？

攻擊7 & 發動會心 & 打怪打中弱點部位 & 插無傷珠或者挑戰珠 食埋種子 穩定1300以上

求裝list

同打多
其實自己單刷多，呢兩日解貓寶同影相

其實玩貫弩 散弩需唔需要裝填3/利刃
通常用迅套上真利刃定斬龍上精抖5？
點配效率先高啲

1000